<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<offers>
	<offer type="crew-member">
		<first-name>Charlotte</first-name>
		<last-name>Lemarchand</last-name>
		<email>charlottelemarchand.tcesolar@gmail.com</email>
		<phone-number>07 67 48 81 69</phone-number>
		<created>2020-09-20T19:52:00</created>
		<content>
			Bonjour,

			Je me permets de vous contacter car je cherche à participer à des régates. J'ai vu sur le site de la FFV que la Solo Duo 4 est organisée le 3 octobre prochain à Brest. 
			Si vous pensez que certains bateaux pourraient être intéressés par une équipière, pourriez vous nous mettre en relation, ou diffuser mon message ? 

			Ci dessous un petit mot pour me présenter. 
			Je fais de la voile depuis une dizaine d'année, pourtant j'ai découvert le monde de la régate il y a quelques mois seulement, en Méditerranée ; 3 régates à mon actif pour l'instant, sur différents supports ( mini 6.50, challenger scout).
			Je suis monitrice croisière, et depuis mon retour de voyage - à la voile toujours - j'aspire à en faire mon métier.  à faire de reviens d'un voyage de 1 an en grande croisière, et je souhaite aujourd'hui en faire mon métier. Je suis en pleine reconversion professionnelle. 

			Je suis licenciée FFV 2020, j'ai un certificat médical (compétition) qui est associé à mon numéro de licence en ligne. 
			Dynamique et volontaire, je suis polyvalente à tous les postes. J'attends avec impatience les prochaines courses.
			Vous pouvez me contacter par téléphone au 07 67 48 81 69 ou par email charlottelemarchand.tcesolar@gmail.com pour en discuter.

			En vous remerciant d'avance.
			Cordialement, 

			Charlotte Lemarchand
		</content>
	<offer>
	<offer type="skipper">
		<first-name>Patrick</first-name>
		<last-name>Kerneis</last-name>
		<email>kerneis.patrick@neuf.fr</email>
		<phone-number>06 63 90 09 48</phone-number>
		<created>2021-11-08T09:48:00</created>
		<content>
			recherche au moins 2-3 équipiers avec expériences
			pour la dernière régate de la saison de dimanche 14/11
			pour La Trimaran, sur J92.
		</content>
	<offer>
	<offer type="skipper">
		<first-name>Patrick</first-name>
		<last-name>Kerneis</last-name>
		<email>kerneis.patrick@neuf.fr</email>
		<phone-number>06 63 90 09 48</phone-number>
		<created>2021-10-27T14:18:00</created>
		<content>
			recherche 3 équipiers avec licence FFV.
			Pour la régate, Challenge d'Automne, Trophée SNSM du WE prochain.
			Il est possible de prendre des licences temporaires si vous n'en avez pas.
		</content>
	<offer>
	<offer type="crew-member">
		<first-name>Tristan</first-name>
		<last-name>Combes</last-name>
		<email>tristan.dumard@gmail.com</email>
		<created>2021-10-19T10:06:00</created>
		<content>
			Bonjour, et merci pour l'ajout.
			Je suis à la recherche d'un embarquement pour de la régate.
			J'ai régaté en J80 et Sun Fast 30 (barre, GV, embraque), en 6M Class
			et en voile légère. Je suis en reprise après 3 années de pause,
			consacrées au plaisir de la plaisance sur mon bateau personnel,
			mais j'ai envie de retrouver le frisson de la ligne de départ
			des envois de spi !
			
			Un peu rouillé mais super motivé donc. Je suis joignable en MP à
			toute heure.
			
			Bonne journée et merci d'avance
		</content>
	<offer>
	<offer type="crew-member">
		<first-name>Céline</first-name>
		<last-name>Kerbiniou</last-name>
		<email>celine.kerbiniou@gmail.com</email>
		<created>2021-10-18T09:29:00</created>
		<content>
			Bonjour tout le monde, je recherche une place d'équipière
			sur un  monocoque pour naviguer cet hiver. Balade, régate et/ou
			hauturier. Monitrice d'habitable (pur produit Glénans), CRR et
			permis hauturier. L'idée serait plus de faire de l'hauturier pour
			augmenter mon expérience mais je suis partante pour tout!

			A bientôt!
		</content>
	<offer>
	<offer type="skipper">
		<first-name>Olivier</first-name>
		<last-name>Cardin</last-name>
		<created>2021-06-17T10:00:00</created>
		<content>
			Bonjour, je suis à la recherche d'un équipier pour la 4 vents Cup prévue ce week-end.

			Le bateau : un surprise, 
			L'équipage actuel : 3 enfants de 10 à 15 ans et moi.

			Si vous êtes intéressé ...
		</content>
	<offer>
	<offer type="crew-member">
		<first-name>Emmanuel</first-name>
		<last-name>Guay</last-name>
		<email>emmanuel.guay@outlook.fr></email>
		<phone-number>07 67 67 95 33</phone-number>
		<created>2021-05-02T10:37:00</created>
		<content>
			Bonjour,

			J'habite à Brest, j'ai un bon niveau en voile habitable et souhaiterait participer à des entraînements et régates en habitable.

			Avez-vous une bourse des équipiers pour trouver un embarquement ?

			Bien cordialement

			Emmanuel Guay
		</content>
	<offer>
</offers>